土瓜灣大肚婆遇鄧炳強團夥嬰兒入醫院ICU 家姐親述情況！ 梁振英講特首選舉係煙幕 中共習近平另有人選？

#大肚婆 #梁振英 #hsbc

土瓜灣大肚婆遇鄧炳強團夥嬰兒入醫院ICU 家姐親述情況！
梁振英講特首選舉係煙幕 中共習近平另有人選？
英國匯豐銀行凍結許智峯戶口終於要解畫？
D100 風波裏的茶杯
（主持：梁家權、李卓人 訪問：孕婦胞姊）

D100 Radio
512K subscribers

土瓜灣大肚婆遇鄧炳強團夥嬰兒入醫院ICU 家姐親述情況！梁振英講特首選舉係煙幕 中共習近平另有人選？英國匯豐銀行凍結許智峯戶口終於要解畫？D100 風波裏的茶杯（主持：梁家權、李卓人 訪問：孕婦胞姊）

一名懷孕近八個月的孕婦上周三（20日）在土瓜灣遇警方截查，其間被警員指控阻差辦公及辱罵「死肥婆」，一度遭警員以手銬反鎖雙手，激動頭暈跌坐地上。孕婦其後送伊利沙伯醫院檢查，需打3針安胎針，周六（23日）大量出血並早產誕下男嬰，初生嬰兒須在新生兒深切治療部的保溫箱留醫。

相關影片:
1. 梁振英特首協商論DQ選舉 香港人普選危害國家安全？挪威長者打輝瑞疫苗出事 醫生分析香港人打唔打得過？劉鳴煒海洋公園劏房化 過山車變自由行大媽舞？D100 風波裏的茶杯 足本重溫（主持：陳志全、黃國桐） ()
2. 李卓人拆解低樓價賣美孚新邨 建制派抹黑離開香港！新公務員工會散水 林鄭月娥宣誓細節DQ香港人高度自治？林鄭政府唔派糖因心虛 香港失業率勢破7%！D100 風波裏的茶杯 足本重溫（主持：梁家權、李卓人） ()
3. 輝瑞疫苗以色列美國出事 藥劑師分析疫苗數據！林鄭月娥政府專家DQ科興疫苗！長毛梁國雄李卓人黃浩銘因乜自辯挑戰律政司 鄧炳強團夥執法任佢噏？D100 風波裏的茶杯（主持：毛孟靜、黃浩銘 訪問：崔俊明） ()

D100 香港:
Facebook: